[笑話一則]

秦始皇
燒書殺學士 就叫 "焚書坑儒" ，咁
燒書殺阿爸 叫咩？
...
...
...
...
...
...
...
...
...
...
...
...
...
...
...
...
...
...
...
...
...
...
...
焚書坑爹

[black][/black]